時富金融批假

有冇手足喺時富金融做? 小妹想請假,但聽講好西好難批假
D 女manager會西面
點做好?

幫上司奶就得

真？